好攰

書又讀唔好 DSE唔得入咗ive
上到嚟同屋企人食飯 見面時間少咗好多
同中學最熟個班炒曬 已經再冇聯絡
有陣時好唔開心 真係好想搵個人可以毫無顧忌咁傾
但係已經冇呢班咁嘅人存在

我真係好掛住你地 對唔住

淨係想叫下春

加油